影視紅星絕密電話對話流出

真係估佢唔到

你呢個閪女人

有冇人總結

冇總結我睇條片黎把撚呀？

唉 費事嘈

費事嘈

我真係恭喜你呀

無咩問題 爛口唔代表唔靚

睇一次笑一次

好淫，好想屌

人地結咗婚架喇
謝生謝太甜蜜回憶

聰聰同琪琪真係好襯啊

唔理啦，咁撚淫，我照屌

人地有仔有女，咪咁啦

唔理，照屌囉，一路插佢後面一路打佢個淫屁股，之後一直抽插佢，最後仲要中出埋，成個閪窿都係精，跟住仲要唔夠，仲要嚟多次，口爆佢，屌到佢成個嘴都係精液

講咁咁多次
終於有機會聽到
感恩

有無余詩曼同陳浩民

屌。佢竟然係咁嘅人。改觀了

生出黎係比你un

想聽

李嘉欣把西聲真係一聽就聽得出 點解冇人搵佢配迪士尼動畫 一定好正

李嘉欣認為商人劉鑾雄跟藝人洪欣簽約的原因：

A. 娶她為妻
B. 想對她好
C. 想捧紅她
D. 把玩陽具

好仔唔當差
一撚樣

一睇標題再睇樓主名都估到

一定係b，我讀娛樂架。

有邊個女星無同老細扑過野

第一次見到把撚有內容的用法
平時都係助語詞
今次真係簽佢黎把撚

無限loop

走開啦冤枉打手
人地個女咁細個已經得人鍾意過你
個個輪住讚佢爭住想同佢玩
你呢啲小朋友都追擊嘅人現實生活係咪冇朋友
所以搞到心理唔平衡？

宇宙第一美人呢??

rondo強襲

我都係我個仆街老豆差人咁撚多錢先要同人把撚

你之前唔係接受訪問話無聽過呢段錄音架咩？

樓主點解你咁撚蠢

lm

簽佢黎把撚
可以將把撚兩字運用咁傳神
慣常講粗口要有返咁上下年資先得
美人係咩質地都好明顯

做個隻羊咩咩公主囉

「胡迪，你keep住隻爛手黎把撚啊」

又loop

閪女人可以咁樣屌返大劉
大劉平時當D女 係玩具咁玩

謝安琪係床上淫叫一定好正

搵唔搵得返佘詩曼嗰段

有冇巴絲改名叫王晶/邱淑貞/蔡少芬
入晒嚟回覆就好搞笑

我生出嚟就係俾你un ?

估撚到

聽得好辛苦
不過多謝你先

Hi~~閪女人

根本大劉當佢地玩具，無聊玩下
人地每秒幾百萬上落，你同人講王晶痴心情長劍把撚咩
完全唔同層次

欣宜 林二汶

真係恭喜你呀

全部都係

每當諗起喺人前極度霸氣嘅大劉，竟然被呢個女人屌到口窒窒…

閪女人果然名不虛傳…

…唉…費事嘈…

生出黎係比你un
仲配幾下呻吟，姣蛇名不虛傳

哎呀，Listening

閪女人

聽得好辛苦 聽唔到呢句

夾腳腳，啊

有冇清晰版

高清文字版

男：但是違規的事，我想我都可被列入十大，我試過給人停過兩次牌。

女：那麽就是犯了6次規羅？

男：是啊

女：哇…哈…哈

男：跟著我就出外景了，阿林打給我，多絕情啊！過後還叫我寫信解釋，你知不知道我怎麽寫啊？我說“我出去，沒帶錢包，所以也沒帶證件。沒有證件又沒有 錢，我又找不到人借錢讓我把車停在下面的停車場，那我又擔心交警把我的車拖走，之有鋌而走險把車子停在邵氏的車位裏。最後我還寫了一句文言文，寫情非得 已，敬請見諒，多厲害啊！總之希望各位高擡貴手，下不爲例呀！厲害吧？知不知道情非得已是什麽意思？女：不知道！

男：就是我也不想這麽做的，也就是逼不得已的意思，哎呀。

女：哇，好厲害啊！

男：我永遠都不夠你聰明的啦！

女：不是啊，你剛才的瘀青好像很厲害一樣！

男：你的語氣聽起來都不像是覺得我聰明這樣，你疼一疼我可不可以？

女：我生出來不是來疼你的喔！

男：是吻我的嘛…不是不是…是讓我吻的！

女：是給你XXX的！

男：唉…呀…夾…腳…呀……夾腳腳…

女：唉呀…老公…

男：唉…呀……老婆婆！

相關影片
唔通我search得咸野太多?

如果唔捧紅佢 咁簽佢黎把撚呀

滿口仁義道德，又唔見你入呢啲post伸張正義

［錢七有希望］徐榮個女越大越......

錢七與妹同遊海洋公園

錢七最新近照

錢 七 淑 女 初 長 成

雷莊𠒇vs錢七（錢凱晴）

簽左樓主個咁蠢既閪 閪女人

又有新post喇，去伸展正義啦
錢 嘉 樂 帶 錢 七 睇 伊 健 演 唱 會

@美人

乜撚野助語詞
唔撚識咪撚扮識啦
你學多d粵語先啦 咪出黎柒啦